【萬惡淫為首】與妻兒親家去沙灘 港爸明目張膽帶望遠鏡 妻子洞悉意圖：有冇顧我感受？

相信一眾女性，如果外出時遇上色迷迷的目光，都會感到極不舒適。有港媽在網上吐苦水，指曾與丈夫、小朋友及其親戚到沙灘玩樂，惟丈夫竟明目張膽帶同望遠鏡「𥄫女」。由於小朋友及親戚皆在場，事主對於丈夫的行為感到難堪又傷心：「你有冇顧吓我感受呀？」

一名女網民今日（11日）在網上討論區「親子王國」以「街上睇靚女」為題發帖，指丈夫喜愛在街上望靚女，令她心感不滿，「點解老公可以喺街到睇女睇到出晒神，同佢講睇唔緊要，唔好睇到定晒人哋都知，我喺身邊真係覺得好唔尊重。你哋老公係唔係咁㗎？」

帖文一出隨即引來其他人妻共鳴，其中一名港媽更留言分享一件傷心往事。她指出，自己丈夫亦一樣喜歡在街上望靚女，起初她以為「全部男人都係咁，冇乜嘢」，直至到一次一家大細與她的親戚去沙灘，她始發現問題嚴重，對方竟然欲帶望遠鏡「𥄫女」，「重點係有小朋友同我親戚一齊去。我知佢想點，後來我爆咗佢一鑊。」

她指出，當發現丈夫的意圖後，遂大罵丈夫：「我話你簡直當我死嘅，喺到落我面！你有冇顧吓我感受呀？」其後，她又「教育」丈夫，終成功令對方明白自己行為不妥：

「我話調返轉，如果我拖住佢一邊行街，一邊𥄫仔又得唔得，佢話唔得，自此之後就唔敢啦！」
對此，不少網民認為以上行為有欠妥當，紛紛留言表示：「好驚喎！咩心態！」、「真係極不尊重另一半同對其他女性太無禮。我自己見到靚女靚仔有時都會望吓，但唔會望到出神囉！」、「男人望女人，我無所謂，自己都會望吓、欣賞吓行出來賣相好嘅男人啦。但係唔好望到好似樓上形容嘅咁creepy（怪異）。」

女人結咗婚就想要穩定，男人結咗婚就失去自由
原來哩句野真嘅

離遠睇算好

飲茶食黎食去都係食燒賣 你都想睇下menu有冇其他野食啦 又唔係真係食

純文字討論？ 冇圖你話老公帶埋condom 都得嫁啦

報警拉佢啦
藏有工具可作非法用途呀

咁帶埋望遠鏡又真係過左啲

又作文

女人唔睇仔？

死港女大驚小怪，人哋印度直頭圍觀

一家大細去沙灘，都帶望遠鏡去女
做咩唔直接做救生員？